點解唔鍾意我又對我咁好？

佢對個個都咁好架傻仔

晚晚傾電話喎
唔係whatsapp

高級兵

由得我入唔到U咪好囉
點解成日鼓勵我讀書
入左u跟著又嫌我樣衰？

分清楚一件事還一件事先